1對1 TG吹水傾乜都得

放4日假悶到發霉
如果你同我一樣放假悶過頭無野做可以ADD我TG吹水，巴絲都歡迎

我係24歲巴打

TG: Omg321

可唔可以幫我含

你含著我 我亦含著你